
Команда для сохранения данных из файла в БД
	sync   *filename.xml* //
Команда для сохранения данных из БД в файл
	save   *filename.xml* //
Команда для просмотров особых свойств необходимых для работы программы.
	prop //Запись идет в файл prop.txt